黑警：會用實彈槍械對付火魔法師

FROM POPO記者會
最後有問題問:外國暴動都唔會帶實彈槍,點解香港會
狗：呢度係香港，有汽油彈就係暴動，會帶裝備（包括實彈槍）保護自已。

唔好意思 阻阻你
係時候集中返係實際行動上 入嚟睇下小勇武點可以有大作為

【實際行動戰術整合】正式宣佈下回合開始將會冇人被捕

解讀: 呢度係香港, 警隊質素比任何地方都落後

咁用水魔法囉

咁用漒水

又話國際標準嘅？
依啲係咪叫雙重標準

冇汽油彈都帶實彈架啦屌你老母臭閪
示威者同你講外國標準你班冚家剷滅撚左團啦

屎水，酸鹼水二重奏lo

姐係呢。。ER。。。
我地既警隊。。ER。。。比較專業

冇汽油彈都暴動啦 屌你老母

6月12已經話人暴動 磚頭

好似東方升,唔得有認唔住去睇返條片

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

姐係當人人都係火魔，人人都會整汽油彈既時候，佢就可以合法亂槍掃射我地？六四2.0